大家六月九日一定要出黎 唔知會唔會有下次

大家一定要出黎入錢比毛哥，依家食過飯都五十蚊

pish

係精神既